其實成日屌鳩00後既連登仔同d阿伯/老屎忽有咩分別

利申我係90後
由高登果陣d高登仔就成日笑90後
黎到連登就笑鳩00後
其實有咩為？
我中學果陣開始上高登
我諗好多人都係中小學都已經開始上高登
即係等同而家d 00後開始上連登咁上下
但係班連登仔下下用年紀黎踩鳩其他人
有d po用90後睇既卡通黎拎優越感 踩00後d卡通唔好睇
有d po就拎以前得ps1,紅白機玩 屌鳩00後有ps4玩好幸福
岩岩有一個po仲搞笑 覺得sammi唔靚就係00後
大佬呀 夠啦好嗎 時代不停轉變
咩都會進步
唔通80後得波子跳飛機玩又要屌鳩90後有ps1,gameboy玩好幸福咩
同埋成日屌鳩d 00後唔知上一代既野
其實每個年代都會有唔知/唔熟既野架啦
唔係幫00後講說話 但係成見到某部分連登仔用年齡黎打飛機就覺得好嘔心
你地咁樣只係同d你地最憎既廢老/老屎忽一樣 乜撚都吹奏舊時

樓主太中

淨係想屌00後妹妹

因為啲00後后吹奏支那
自己睇下啲訪問00後后嘅片啦

鬼叫班小學雞自己唔識人走出黎話個天后係暗星冇人識咩

一碌鳩掃全港人

當初自己比人屌就話人老屎忽心態
轉個頭自己就做同一樣野對人

利申: 90後

初初係80後俾人笑

識唔識分直必同假膠呀ching

兩睇
抖音 講普通話 喜茶趁墟文化係要屌
00後最受上面文化侵略影響

講實,抖音同喜茶,明明係我地90後帶起
班連登仔屈鳩人地00後做咩

佢哋從來唔覺得老屎忽呢個行為本身有問題，佢哋以前討厭老屎忽只係因為自己唔係老屎忽。連登仔嘅價值觀係無對與錯，只睇有無利益，佢哋嘅係龍門隨時隨利益飄移

講普通話咁你屌既對象係教育局學校同新班新移民
唔係00後
喜茶抖音呢d 80,90,00都有做啦

成班廢佬係到用年齡踩低人拎優越感 現實只係一班一事無成既廢閪 成撚拎啲舊玩具舊歌黎打飛機把撚咩

樓主好波

其實同班廢老比根本唔合適
就算80-90後依家都係2x-3x歲
仲係係一個接受到新事物既年紀
屌d 00後我相信真係源於果d野係垃圾

唔係特登吹奏自己年代
而係好多90-00年代既野的確高質過依家果d好多
例如 歌 電影
就算因為盜版猖獗搞到今日咁樣, 但高質就係事實

另一原因係
好多80-90後都好憎/ 睇唔起大陸野
偏偏00後就好鐘意大陸文化
我唔理呢個係咪大趨勢
但覺得d野垃圾 屌鳩佢地都好合理

你要屌應該屌本地文化輸出愈黎愈少
00後只係受眾 你覺得上個年代d野過質過而加 我都好認同
但有冇諗過點樣搞返起本地文化
唔好淨係用上個年代打飛機？
再講唔係全部00後都中意大陸文化
至少我身邊都唔係
利申00

屌尻90後係世代鬥爭
屌尻00後係種族鬥爭

過多幾年到00後屌鳩10後